成日話要武勇焦土，笑人遊行，到自己去69就連掟油彈都話係鬼，警署放火又嫌假，鍵國派其實想點？

俾依班細炆仔揸旗真係世界末日，希望警察努力拉晒佢